多區市民大合唱 淘大有男子對唱国歌被打

修訂《逃犯條例》引致風波未平。有網民今晚(11日)約8時許相繼於全港多區發起在商場大合唱，包括有西環西寶城、淘大花園商場、荷里活廣場、沙田新城市廣場、香港仔廣場、奧海城二期等。

晚上約7時許，淘大花園有近百人聚集，期間有一名男子攜同三名小童，高唱國歌，被現場人士圍堵並引發衝突，男子被打傷面部流血，報警求助。

沙田新城市廣場有約3000名市民聚集於中庭合唱，廣場附近的百步梯約晚上8時，有人宣讀示威期間死去的人士之名字，呼籲現場人士開手機電筒默哀3分鐘。西環西寶城有約300名人士聚集，有人帶備大聲公播歌，同時有人派發歌詞單張。

荃灣廣場有近200名市民聚集，現場有人悼念18年前在9月11日於美國恐襲的死者，又在商場三樓掛上兩條直幡，包括「五大訴求、缺一不可」及「荃民葵手、捍衞我城」。香港仔廣場有約400人聚集。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190911/mobile/bkn-20190911201723258-0911_00822_001.html

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實點解會開拖？

愛国男打人先

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 早兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

打得好

我愛黎明

C鳥 C鳥 C鳥

不能認同更多

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :